Citi Global Wallet 優惠一問

有冇巴絲可以解答，如果用debit card top-up trransferwise/ Monzo ，當唔當海外簽賬/網上消費，咁樣攞唔攞到優惠？

求解答

5000名額應該都冇晒